紋身撚們記得遮好紋身

我地方知道大家好鍾意自己啲紋身 我都係
紋得出顯眼既巴絲都有一定既覺悟
但求下你地 發夢果陣 買對單車手袖 遮好佢
原理同口罩一模一樣
紋身什至比你個樣更好認
一定要好好保護自己

幾廿蚊對唔好慳
有啲手袖仲會戴完涼浸浸
大熱天時好舒服

最好用肉色衣物遮住

推